大愛包容都有分級數, 燒山呢類係屬於低級冷血型

3個人跳樓, 一滴鱷魚淚都流唔出
學生妹最後一刻都要救死士, 佢仲要呼籲全香港人同班學生割席

燒山真係好撚恐佈, 佢唔撚係真既大愛包容呀, 係策略型大愛包容呀, 係屬於低級冷血型, 排除異己既大愛包容呀, 純粹係為爭取選票既大愛包容呀